[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Большой папа купил себе умную дочь**
---
---

Ну а так как класс соображал маленько..
Они доперли про Аню...
Доперли про Гавара...
Они доперли...
Что если им перечить...
То и с близкими что то может случиться...
Даже учителя боялись..

---

Страх, давление...
И начинались сговоры под влиянием...

---

Ну трудно не заметить семейку...
Где убийцам все сходит с рук...

---
---

Ну короче...
После того как мне вьебали трубой...
Я решил, хули тянуть...

---

И напендалировал ей...
Класс хотя бы рассуждать начал...
А то мир амёб просто заебал...

---
---

Она приходила к нашей пятикласнице...
И делала так...
```
- "Г.М., надо сделать вот это это и это, сделайте пожалуйста"
```
---
---
```
- чё вы все эту маньячку боитесь? Она всеровно за мной бегает! Шавка!
```
---

В этой банде прозвище было тихушница...
И ей помогали практически все...

---
---

И в принципе она рулила теми которые учились с ними с младших классов...
А те которые приходили позже в этот класс...
Они там в разной мере...

---
---

И вот значит после того как Светка пропала...
На курсах тоже начались сговоры...
Ну она же там познакомилась...
С двумя отявленными долбаебами-бугаяии...
Ну такие всегда находятся...
И замутили сговор...
Трудно не заметить...
Учитывая что расследование протекало без огласки...

---

Анячка сидела мило улыбалась...
Что пришлось бугаю ручку в плечо воткнуть...
```
- ну что бы ты поняла!
```
---

Я бросил этот ебанный колледж...

---
---

Не Ю.А., здесь каждый отвечат сам за себя!

---

На самом деле в мусарне...
Если ты туповатый и большой...
Ну или с пиздой...
Звезда тебе обеспечена...

---
---

Я вообще удивляюсь как у нас такой президент на престол сел...

---
---

По этому...
Когда Анина мама стряпала дело...
И гавар там участвовал...
Показания у класса не брали...

---

А напиздякали левак...

---

Анина папа большой человек...
И требовал от Аниной мамы воспитанного ребенка...
Аня с детства поняла, что мамочка будет покрывать все...
**Лишь бы папочка давал деньги...**
